﻿## Maandag 25-09-2017

Ik kwam vandaag ietsjes later, want ik voelde me nog steeds niet goed, dus was in de ochtend naar mijn huisarts gegaan om even te kijken of ik medicatie kon krijgen voor de pijn, want ik ben zowat immuun geworden voor paracetamol, ibroprofen en zelfs die hele sterke ibroprofen die je alleen met dokters recept krijgt werken ook al niet meer bij mij. Dus ik heb deze keer weer een sterkere ibroprofen gekregen en we zullen zien hoelang die nog blijven werken. Anders ga ik weer onnodig dagen missen.

Maar oké ik ben er en dat is het belangrijkste, alleen wat ik te horen heb gekregen was ook weer even heel fantastisch. Mijn groepje heeft kennelijk besloten om van doelgroep te veranderen, we hebben nu als doelgroep Illustration studenten van de WdKa. Ik vind het niet erg dat we van doelgroep zijn veranderd maar wat mij dwarszit is dat ze dan ook niks doorgeven in onze groepsapp. Ik heb afgelopen vrijdag mijn vrije tijd opgegeven om op school verder te werken en zelf onderzoek te doen om niet te ver achter te lopen doordat ik dagen mis. En nu blijkt dat ik al die tijd en moeite in een onderzoek heb gestoken die niet relevant meer is. Mijn onderzoek ging nog over fotografiestudenten, maar nu hebben we een ander doelgroep.

Nou oké, weer opnieuw alles doen. Ik wordt hier een beetje gek van. Ik zie het wel wat we voor app gaan maken en wat we inleveren.






